有無人都改唔到jupas

垃圾hkeaa

有 入唔到

驚聽朝好多人一齊入會仆街

me

入左好撚耐都入唔到